邊個仲敢話我轟唔係+2gc

見你西咸就降班，讓你一球先

十分鐘

送3分俾你地護級都得